Studentnummer:333893
Naam:Thomas Happé

Waarom is het handig om een error te vermelden in een commit?
	Zodat mensen weten wat er al gefixed is.

Naar welke repository push je?
	versiebeheer

Hoeveel commits heb je in opdracht 3A uitgevoerd?
	3

Hoeveel commits moeten er NU gepusht worden?
	4

Zoek het volgende commando op:
 - Veranderingen pushen
	git push <remote> <branch>










